鄺美旋？頭又大 成日側個頭係一邊

有冇人覺得佢好樣衰 成日曬痴埋去頭3甲港姐到 個頭勁大 影相好似冇左條頸咁

個下巴好撚假 睇落似整過

真係唔靚
但唔可以話醜

成日話自己減左20磅好撚勁

乜水

藍屍友誼小姐

鄺美雲我就識

三十幾四十？

一鳩樣頭又大，影相個頭又側埋一邊

咁有得屌你屌唔屌丫

屌到佢反皮兼變成我牙籤形狀
但都要有得屌先得架

屌到佢頭都反轉埋